點溝女

如題

直接問how much

秒回？

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

同啲女講我愛黃禮志

同條女講我想勼你

唔識 多數女溝我

你已經溝到禮志

建議用腦

一係就俾心機搵多啲錢
一係就好好咁打扮下自己既外表
呢個世界無醜既人 只有懶既人
物競天擇 適者生存